「有片」直升機於中環上空盤旋

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

830 大濫捕 黑警被斬 完全將焦點轉移

提提大家 我地今日出黎目的係

因為5年前831中共就普選設下「提名委員會」

還我真普選！

今日港島見！
Sogo——>遮打
遮打——>Sogo

光復香港 時代革命

唔尋常，無喺flight radar出現

我唔係怕佢直升機落人
係怕佢高空拎有色水彈